3690 美團苦主區

300樓上貨
今個月食空氣了

屌，大戶喺正式柒藍日之前質低，被散戶止蝕

屌你老母 日日跌

睇唔透係反壟斷+財報一貫仆直 搞到跌成咁
定係大戶質低個價

巴打幾錢貨

312

我都接近 仲要2手
唔見左半個月糧

跌又跌得多過人

311

265 未撚驚過

個撚樣跌到唔識停

巴打們幾錢止蝕

現價，跌穿晒

睇埋下個禮拜入恒指情況點先

巴打仲博多轉？
博完個財報已經玩唔起

岩岩走左頂唔順

Ma 100 $251lets go

好快返你家鄉

302 200股

好少可跌穿條50天

跌得好急

就到啦就到啦

穿270 真係等230

50天線都穿埋

唔接飛刀啦，等出陽蠋先溝一溝

利申：300上有貨

睇樣似大幅回落多過似大戶壓價

Mola mola
我唔玩啦比返d錢我

驚閪

306 2手

呢隻野真係揸正股都驚

睇個勢連269遲早穿

點解?點解?

增長故事完左，基金會沽佢鎖定利潤

168未驚過

特價唔敢買
唔通破頂先走去追呀？！

可能好快都到你家鄉

不要說了

305一手

312 2手

送外賣都有16000億市值

疫情加持淨利先得果20億，按年升得5%

8000億都比多佢啦

抵撚死囉買支那貨

手足

準備接貨

係時候入貨

現價好吸引

290 一手考慮緊溝唔溝多手
正股驚閪！ SH!

根本呢個外賣唔值個價
PT 100左右

啱
呢隻真係大水分

佢又唔係單單做送外賣

咁撚樣破落去！跌多三日，就跌30%

酒店/big data?

又係呢句

其他業務毛利率又高得去邊先

其實美團新舊經濟業務都有，今次明顯俾人壓價

低成本製作

壓唔壓價都要睇下圖表反映！向下突破！

三日唔上翻，人踩人

弱智
你以為佢地唔知邊度資金入貨咩
香港一多左資金流入佢地又唔係抬價就襟住你黎搶架啦
送外賣上到市咁以為果班外賣仔個個都月入幾萬啦

好彩295

咪癲啦，支那d外賣仔好撚pound of 呢份工，講到送外賣勁偉大

染藍都無好嘢

PE 600 幾 自己諗

反壟斷都關美團事咩？

唔食糊先？

阿媽係女人

走左？

唔知以為執得

但大把人買外賣

買入價，我見樓上大把312, 自覺無咩所謂姐。

其實都唔知跌咩，所以無所謂喇，sh

3手SH

無貨，想入～

買得中資, 預左啦

托高個巿黎引人入IPO咋

早兩日出業績買 Call 果班係邊？

我尋日 Put 完換返正股都驚

垃圾股

302 屌緊佢老母

正常
預撚左入恆指前會比人質低入貨
入完恆指再睇

買左好耐都無理過

呢個價我都想入

想問幾時係柒藍日？

1207

新手一問 309應如何部署

你唔覺得美團實情是假新經濟？
帶住平台面具做咪d舊到唔舊既中間代理業務，實情佢既profit margin係非常之低。

而家仲係增長期，巿場buy佢concept俾高premium,但以後退潮呢隻股分分鐘係可能下一隻330.

個個講到佢big data咁撚把炮，但都應該要注意下佢既profit margin真係好唔得，俾到600pe真係癲到呢～

總覺得美團係世紀大騙局，用來老千強姦金

行業競爭大,利潤低，提價能力又話唔到事，真係痴撚線炒到600pe。你可以話我眼紅無呢隻股，但真接受唔到呢隻股

佢既業務=平台+專業旅運+deliveroo+屍捷環球咁上下

你咁叻分析👍仲叻過入咗美團D大行，請教你個倉有D乜？回報率有幾多？

屌冇咩新經濟股啲咪圍爐推上去囉，點解揀佢唔揀其他？因為有班撚屌成日唱貪佢囉

唱淡*

有700,9988,1810,9923
無美團眼紅你地賺大錢

加注又唔係走又唔係

入一注call,

依家溝一注，安全就睇埋佢入恆指呢個位守唔守到

你呢d 濕鳩評論， 美團100 蚊左右已經有開post 講

指數基金入市係咪已經入晒？

幾時返家鄉

今日好好多啦

我家鄉已到

又跌返

大市跌到一沉不起

大市跌無計⋯⋯

跌到攤攤腰

幾時先升返

又跌
屌穿你老母個西

今日升呀

有排都未返到家鄉

又跌

100蚊唔買，200蚊唔買，300蚊先黎買

發生咩事

你咁講隻隻股都岩用

逢星期一係例跌日

傳退出社區團購 但又話謠言 都跌咁撚多

呢d新聞哂鳩氣
純用黎嚇老散

292上左車幾時番到家鄉

止蝕啦

same

睇到星期三再止算反正都輸唔差在
呢隻西股真係以後都唔買，做大又俾人打番落來

美臀邊使止蝕
正股坐兩坐 過兩日已經上返去

三百幾無走真ON9

都可以跌落去

你幾錢入先?

屌又有排坐 唔想止蝕 次次止完必反彈 跟住一兩日就翻到家鄉

染藍之後未好過

點解會跌
點解

又跌成咁

295 家鄉揮手

屌拿星hold多兩日先算

好快去返200

究竟發生咩事

比黨報批評

297

聽日又跌

屌

人踏人呀 社區購購輸鳩左 又壟斷

大家咪撚恐慌
堅決strong hold

ATMXJ，得佢跌

終於喘定

唔好咁講 一陣又仆直

上返285先得唔得

on9仔同港女講感情

312高追師係到

每日一屌

外賣仔已經好撚過隻巴已

外賣仔分分鐘步巴巴後塵
摸完300直落無回頭

屌
老千股

星期一會點？

美團只有跌 唔識升

跌彈跣彈
不停Loop 落30蚊

你睇錯了，係330

仆街又直插無水花

搞乜撚

仲跌得多過baba?

屌on9架咩

麵神放過美團啦

洗倉好撚正

麵神有種就祝福黨，否則百病纏身

真係無陰公

要聽麵神的話

連登仔公投，乞求踢麵媽咪出連登

踢走麵神仲邊有神燈指引

都唔知跌乜鳩
未輪到佢已經咁跌法
輪到佢又跌一餐

-15%

屌你老味 跌得仲多過巴巴
你老味

聽日開請反手put鳩佢算

傻西先買中資股
我係傻西我錯喇

今日走曬 轉去305

屌那星我將D錢擺ARKK仲好
起碼唔洗蝕

係，根本美團/700算穩，重點打9988。

均價257
果時31幾冇放諗住sh
點知依家

升返啦升返啦

睇死佢升少少又插
有排都上唔返300
呢隻西股要每日屌一屌佢老母先得

我已經唔望佢上返300 望溝完走到

後悔尋日淆底冇溝到
係咪應該等260先溝

屌你

11月10號跌到而家
應該衰極都準備升返掛
不過都係要每日一屌呢隻鳩股

對契媽，要有信念

原來已經跌咗咁耐
跌到冇時間觀念

唔見左成萬

個信念起碼強過美團

我都係想溝又驚跌返

我本身都有諗過溝
但再溝真係全倉美團
琴日有巴打講得岩 中資股邊到黎咁多分析同預測
習近平一句就跌到你永不翻身
所以都係唔溝 d錢轉去美股戶口放長線算
費事越想追越蝕多兩錢重

升16.4都要屌屌屌屌屌屌撚死你個美團個臭化西

咁你又啱，其實我而家都係將錢放晒去美股到，不過好想走左美團佢 嘥錢嘥時間
佢明明前排好風光

其實正式黎講 染藍之後無好過
日日對住美團每日千幾千幾咁蝕 而家心理都有d唔平衝
見到隔離post玩305
然後黎兩棍滅世棍之後突然覺得多左好多同伴

大劣野以後真係唔掂得
玩返美股算

岩

係咪玩撚完

搞完爸爸搞美團

美團又造假數

美團係咪玩撚完

想睇結果點
詳情請留意翻9988呢個半月既走勢

支那野真係玩唔過

靠嚇

玩撚完

以後買科指算
支那股真係要分散risk

仲話大把中概股排緊隊回流上市 前車可鑒真係

有排坐呀屌

連登仔唔睇新聞
單野10月尾已經有
民事訴訟
依家仲有得用支付寶比錢
止蝕正傻仔

明明支付寶仲有得用

其實係重大利好消息 姐係淘寶天貓之後都唔可以ban美團支付

好多貨？

冇

我重貨

電商得隻pdd升升升完全唔跟隊型

有都無用，有無人用先得
淘寶天貓我估九成以上都係用支付寶比
但美團d 人都一樣係支付寶比

想叫你地唔洗睇到咁灰姐

點解會升

中資股邊有分析架
照常理諗就變韮菜架啦

其實阿爺叫你跟規矩，你開番支付寶，交罰款，冇事

仲要狂升

走貨？

唔敢博
289執少少走晒
下次減價再見

仲未返家鄉

係 停工整頓先pk

我都未
以後唔掂港女

今日好似唔靜喎
當初真係冇諗過要同呢隻野過2021年 快啲升多啲啦屌

終於返家鄉

算多幾蚊俾我番家鄉算啦屌
唔想再同隻西股坐

有撚排升，跌就加熊

點解覺得有撚排升我等佢升等到好攰

Unlimited QE

外賣仔腳軟

日日都腳軟
都無點硬過

又跌乜

升啦開始

幾時上返300

就嫁啦就嫁啦 就聽日啦

大家成本幾多 我31x

265 2手

肥肥

返家鄉啦

返啦返啦！
以後全倉美女算

有無人走

等破頂先走
都坐咗幾個月
唔爭在坐多陣

走了

始終麵神點左名

10手留到1手

260升上黎點解要走

垃圾股 好彩走左
比麵神親吻過既仲想升？

今日企得咁硬

今日做乜9

冇啦啦，跳八蚊

唔溝溝佢？

無錢

聽日升翻5%得唔得

時間都係成本

4.75%都OK

特別係而家嘅牛市

屌佢老母今日又跌

幾錢買?

一直在280-310區間徘徊

我走左啦 大家贏多啲

向好! 聽日上望$333先!

$339！！！

唔苦喇
$340走咗

又會突然間破頂
應該無蟹貨啦掛

睇下上面就知

到哂我目標價，諗住升夠100蚊就放，諗緊放唔放好

唔等錢使SH算啦

以為今日一定回，而家又升多20蚊, 大家諗住幾時放? 利: 已經升夠100蚊.

你地揸幾手？

10手咋

放量破新高，你自己諗
如果滿足咪食一浸先

你指沽盤數量?

10手但100蚊個時買

仆街媽咪麵 都係走走先
等1點開

條友好撚煩

屌你
又升10幾20蚊

仲有4分鐘

CLS -11%

坐完過山車 755 直落759 再上返黎

Dklm

cls
幾時減價

走咗就爆升是常識吧

苦撚到仆街 2百幾果陣走左

0700做乜9 成9%

一走就爆升，屌你老母

369036903690

+1
返到家鄉清撚晒

278 走 轉去1772 唔走仲好

300升到400只係用左1星期

好難怪大家唔少人走
太癲

未瞓醒38x高J咗聽日一定會好天嘅

咪buy high sell low呀

希望唔好消化曬之前嘅大陽燭

準備入市

做乜撚呀又10%

升撚到

慢慢坐定定係度

苦唔苦呀

差唔多$460

苦到仆街，300放晒

咩位入返

29x清撚左

冇入返

美團苦主蒲頭

個個300入 冇哂苦主？

咩事要跌5％

下星期調高恆指比重 分分鐘去到8%
無有怕

屌，北水愛股狂質，去搞700啦

洗唔洗跌到咁

跌到仆街

等400

美團比中央約談

屌你外賣仔

不怕喇 美團聽聽話話
唔似阿里

其實都只係傾食品安全問題，應該都正常掛？

就穿400

食安應該影響唔大
美團又唔負責煮
要做好把關jeh, 唔太影響生意

升返

屌你老母
殺撚完牛又黎v彈

做下新聞跌下者
北水輪流炒騰訊港交所中移動小米
美團騰訊多數都齊上齊落，唔洗太驚

摸左頂

跌撚到唔玩喇

好似深不見底咁 真係唔知應唔應該放左止蝕先
第時低位再執/離場算

sh 算
美團應該唔驚掛

385入左手

環保post
人類總是...

仲有冇巴絲高位揸緊美團

頂位

跌撚完未

快啲跌到200蚊啦

400可以留俾個孫

sh算了
del app

call 緊美團
不斷溝貨ing

諗住黎緊食二手飯有乜計

strong hold 睇長線會唔會好d而家走好痛

師兄你賣再低位買係岩既, 但小弟新手捉唔到低位靠sh

call幾錢

80未擔心過

12330
溝到落0.291

外賣仔

外賣仔雙掌混圓成盾 使出一招乾坤大挪移

差不多由高位跌咗一百蚊

屌你老味外賣仔

我都係入call
17751 0.2入

jm9

8 折都唔撚買， 抵你地無發達

我就sh 到底算了

豬到仆街

又跌？

請參考阿里巴巴磨左咁耐繼續跌落去

24186 0.139均價

成千鳩幾倍pe 好大勇氣先買

屌你老母
輸撚死人喇

唔玩啦，俾返D錢我

泡沫已破
個市冧呢d第一隻收皮

等緊v 位，定唔會有低位？

利申，day trader，持有0手美團

call溝貨，夠子彈嗎

一樣 而家唔知放唔放好

2字頭係咪撈得

我就真係苦主啦,成幾皮輪到而家都無反應

快d落去305殺晒d牛上返啦

呢隻野落返100就啱

因乜解究個市跌到咁

Ching, 幾多$入？

美團鑽石能量底300

就是不夠 我都想溝

抵死

傻西

死咗都唔知乜事

傻韭發現案

成本2字頭就黎返家鄉

剛好佢由百幾蚊時入

咁你冇乜事呀，好多Ching $400樓上入，每日被折磨

明報話美團買bitcoin。

明報真係撈亂咗美團同美圖

果位巴打好似係由100$ 開始做淡

冇買喎大佬單純見到入嚟問下

睇下納指期貨
跌到傻撚左
美股果邊科技股爆炸 港股科技股都唔好得去邊

molamola

屌 318入撚咗
老千股

屌 諗住買大股唔會咁volatile 點知跌8%

呢個市撈底，每日起碼跌$30，相信要$200-240左右先到底，再激D$180

跌撚咗>30%, 買條科指仲要輸8%

今朝呃咗唔少貨

買美團真係好撚刺激
一日10%上落係基本

幾時上返400

460揮手區?

我419

28x 有咩感覺

冇
繼續坐

仲有冇人持有？

一入即插 307

400幾

398 仲溝唔溝好

最低$301.6，再震穿$300